視后田蕊妮慘成內地網民狙擊新目標 受盡謾罵：麻煩封殺

現年41歲的田蕊妮向來甚少談政治，但在前日（5日）就罕有地在Facebook留言：「我依家開個記者會宣布一陣間會有一個記者會，嗰個記者會嘅內容係聽日會有一個記者會⋯⋯⋯」，疑似不滿林鄭記招「無限Loop」。此Post一出，即引起不少內地網民熱議，更有網民質疑田蕊妮老公在香港鬧事的同時，她昨日還在內地登台搵真銀。但事實上，網民說的所謂「昨日登台」，其實已經是去年10月在成都的活動。

目前，不少內地網民仍然在微博留言攻擊田蕊妮，更聲稱要將她全面封殺！而田蕊妮所主演的TVB新劇《她。她。她的少女時代》將於本月19日播出，之後她又會在9月20日於旺角麥花臣場館再度舉行個人演唱會，未知會否受到事件影響。

咪唔好撚睇囉 錢都收左 拍都拍左

聽日大埔

入黎幫手推

D芝麻人真係鍾意上綱上線,文革餘毒未清

支那人都on9, 而家先話封殺遲唔遲啲?
人地係杜汶澤老婆估都估到佢咩政治立場啦

痴線不滿記者會內容都可以反人再玻璃心啲吖笨